{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023431",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008160",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 K 명품무인텔 드라이브인"
    },
    "text": "宿泊施設は30室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 雪や雨の日にも客室への出入りが可能で、車両は客室下の車庫に駐車して熱くならないようにすることができます。 冬季にはエアコンの使用ができず、寝具類の追加要請時には10,000ウォンの追加費用が発生します。 水、タオル、歯ブラシ、歯磨き粉などの備品は入室後にお電話ください。人数追加及びペットは追加料金が適用されます。 客室利用時、カラオケは無料で、一部の客室には特殊な先端施設も備えています。 宿泊施設内では騒音や騒ぎを起こしたり、熟睡を妨害する行動は許されず、レビューや星占い操作は法的措置が取られることがあります。 無人テルで運営されているため、午前2時から朝10時までは電話がつながらない場合がありますので、事前に追加注文をお願いします。 未成年者やペットは入室できず、混乱を招いたり、他の人に被害を与えたりする場合は強制退室措置がとられます。 電話予約の際には払い戻しポリシーが適用され、チェックイン前には払い戻しが可能ですが、チェックイン後は一定の割合で払い戻しが制限されます。 駐車は1:1で提供され、バレットパーキングもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室への出入りはどのように行えますか？",
            "answer": "雪や雨の日にも客室への出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "車両はどこに駐車することができますか？",
            "answer": "車両は客室下の車庫に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "冬季にはエアコンを使用することができますか？",
            "answer": "冬季にはエアコンの使用ができません。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加要請時には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "寝具類の追加要請時には10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室後に必要な備品はどのようにリクエストすればよいですか？",
            "answer": "入室後に必要な備品はお電話ください。"
        },
        {
            "question": "人数追加やペットは可能ですか？",
            "answer": "人数追加やペットは追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは無料ですか？",
            "answer": "カラオケは無料です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特殊な施設が備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には特殊な先端施設も備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設内では騒音や騒ぎを起こしたり、熟睡を妨害する行動は許されません。"
        },
        {
            "question": "無人テルで運営されている場合、電話はいつつながりますか？",
            "answer": "無人テルで運営されているため、午前2時から朝10時までは電話がつながらない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "電話予約時の払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "電話予約時の払い戻しポリシーが適用され、チェックイン前には払い戻しが可能ですが、チェックイン後は一定の割合で払い戻しが制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように提供されますか？",
            "answer": "駐車は1:1で提供され、バレットパーキングもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 531
    }
}